奶奶打電話教床上姿勢 新抱：係咪黐線㗎

一名新抱，早前在一個反奶奶的FB專頁出帖，炮轟奶奶為了抱孫，竟然干涉她們夫婦的性生活。

出帖的新抱名叫Sandy（化名），做文職工作，「我的奶奶都不正常的，為了想快些有孫仔，連我跟老公的房事都要干涉，很難接受囉。」

Sandy表示，她跟老公結婚半年，並不是跟奶奶一起住，因為擔心大家有衝突，「我同老公都有跟奶奶說，想兩年後才生小孩。」

但奶奶就不太接受他們這個計劃，「為什麼，因為她想快些抱孫囉，於是奶奶經常致電我，說一些性教育，怎可以這樣呢。明知我上班，都會致電給我，問我近日有否跟老公做愛，又說那種姿勢最好，又說喝些酒會激情點。」Sandy給奶奶逼得有點精神崩潰。

她真的受不了，於是將事情告訴老公，說奶奶經常致電給她說性事，「老公就致電奶奶，罵她是否不正常，奶奶就說擔心我們不懂這回事，所以要教導新抱囉。」但奶奶都照樣致電給她，說性教育。

有一次，他們回去吃晚飯，「奶奶靜悄悄叫我老公入房，原來她不知在那裡買了幾隻四級色情碟，叫我老公回去慢慢看，又說跟著做，一定很快就可以生孩子。」

Sandy知道之後很生氣，老公都覺得他的媽媽太過分為了不想再被她騷擾，Sandy改了電話號碼，「奶奶就發狂般問我老公，為什麼找不到我，老公就說找不到便算吧，有什麼就致電給他，不要再煩新抱了。」這樣，Sandy才可以過回正常生活，「唉，那有奶奶這麼瘋癲的，幸好不是住在一起，否則可能會打起架來。」

告佢性騷擾

直接落場教個新抱啦

關心你，驚你地屌錯屎眼，新聞成日有

個奶奶痴鳩線 呢嗰年代仲驚個仔唔識屌閪
可能係發育時期已經上網日日睇 隨時仲熟過你

last night~~~~~~~~~

咁姐係咩姿勢最好？
標題黨

Dear Jane?

奶奶好快同老公親自示範

重點係有冇避孕吧

電腦分析

99%係晴報
1%係鄉土假文

屌你已經有幾件真心膠

你計漏支那01

60%晴報/經濟日報系列
30%支那01
10%鄉土假文

上面果班唔信咁誇張既人我唔怪你地，你地應該未結婚

錯晒 係蘋果

我最鍾意就係攝張廢紙入報頭到睇新聞

#metoo 啦屌

啊～我現在被人家用「納爾遜式鎖」鎖住了，快要受不了啦！

半隻燒鵝脾插得最深，最易大肚

果幾隻4仔,會唔會係射肚, 射塊面果啲

睇4仔學唔到生bb 架

下下外射

個老公冇撚用姐
攪唔掂自己老母
嫁住個廢物真係

生完出黎仲大敵

劑

你又啱

死廢老

呀仔:我屌閪多過你食飯呀

咩歌

奶奶又幾正

呢個年代當奶奶仲教緊傳教士式嘅時候，新抱仔已經同佢老公玩緊乞兒煲飯啦

Mum teaches sex

半隻燒鵝脾即係點 請教下

拿 同老爺晚晚示範
學哂佢地家傳獨有房中術中術144百式
一世受用

少女唔鋤…

好彩個老公幫老婆，唔係又多單離婚

乞兒煲飯？
咩黎嫁？

諗起打電話問功夫

Mom teaches sex

真係on9，人地生唔生仔關佢鳩事咩，乜鳩都要理，又唔撚係佢養

Mum teachs sex

睇東京熱包生仔

無謂再關心你，
驚你地屌錯屎眼，
無謂再騷擾你，
新聞成日都有

閪窿屎眼咁近 屌錯一d都唔出奇

即係叫家嫂勾佬

明年今日

咁想抱孫自己去領養個現成架啦
因住生完直接搶左個孫呀

有咸故，最後3p

如果一齊住應該家庭慘案

直接代新袍生算啦，自己既孫自己生

如果一齊住應該晚晚監督

用你最硬嗰度撞佢屙尿嗰度

比個奶奶抱到孫
個小朋友一定好慘

屌完西即刻倒立，老人家教落

係佢個年代可能真係唔識屌閪，大家宜家睇好似好on9

但佢個年代咁保守，又冇得上網，真係需要老母教

時代既變遷

可能我地做啊爺啊嫲既時候啲後生仔都係覺我地on9

有咁既奶奶真係好 連四仔都幫手買埋
好多人av 都未睇過

好耐以前有華德中學生妹去旺角買四仔, 比人影到相

可能今日做左奶奶

邊會搶，驚要佢養埋添呀
生完咪俾佢舞嚟舞去威俾啲親戚朋友睇，唔通真係母性大發想半夜起身執屎餵奶咩

係咪晴報專訊？

一名晴報員工

mom in law teach sex 系列

母目前犯

生完出黎就教個孫啦

咁鐘意做咪自己同個仔做囉on99

奶奶：我養

四仔好多中出喎，不過中出完都要了返出來咁解

打電話問扑野主持人